La crisis alimentaria perpetua del invierno

Durante la escasez de alimentos en invierno del año pasado, tuvimos muchas discusiones sobre la escasez de alimentos y el calentamiento global. Sin embargo, la mayor fuente de calentamiento global es la escasez de alimentos. Durante las últimas dos décadas, la población mundial ha crecido en más de medio millón de personas, pero un porcentaje aún mayor de este aumento se debió a que las personas se mudaron a lugares con mejores temporadas de cultivo. Esto significa que la gente está gastando más dinero en cosas como comida, pero también está comiendo menos.

Esta escasez de alimentos de invierno probablemente conducirá a un aumento de las condiciones de hambruna en todo el mundo. Además, la inestabilidad política en el mundo en desarrollo probablemente dificultará que los agricultores pobres obtengan sus cosechas. Un mayor rendimiento, con menos agua, solo puede ayudar a aliviar este problema. Sin embargo, el aumento de los rendimientos por sí solo no pondrá fin a la escasez mundial de alimentos.

Entonces, ¿qué puede hacer un agricultor para dejar de comer durante el invierno? Una respuesta es aprovechar la escasez de alimentos y comenzar a comer productos orgánicos. Los suministros de alimentos orgánicos no siempre están disponibles. En áreas donde el clima es cálido y húmedo, un agua de los agricultores puede conducir a un desastre. Cocer al vapor arroz blanco durante el invierno, cuando otros granos se están secando, es una solución simple al problema de riego de los agricultores.

La escasez de alimentos en invierno también podría afectar nuestra vida silvestre. Ya se ha demostrado que los ciervos y otros animales de caza experimentan tasas de mortalidad mucho más altas cuando pasan hambre. Los ciervos y otros animales de invierno necesitan comer si necesitan sobrevivir. Como sabemos, suelen comer hierba y otra vegetación en primavera y verano. Pero durante los meses de invierno, cuando necesitan comer para sobrevivir, se dirigen a la tundra.

Un sistema de diseño de permacultura para una comunidad agrícola a pequeña escala puede proporcionar las soluciones necesarias para la seguridad alimentaria. Los sistemas de diseño para la permacultura generalmente están diseñados para aumentar el rendimiento de los cultivos y reducir la escorrentía. También se pueden utilizar para mejorar la estructura del suelo y mejorar la producción de cultivos. Y, al cultivar cultivos en parcelas de tierra más pequeñas con una mayor asignación de plantas, los agricultores pueden obtener más de sus suelos.

Para diseñar un sistema de diseño de alimentos de permacultura para el suministro de alimentos para una comunidad pequeña, sería necesario un servicio de extensión agrícola. Muchos agricultores simplemente no tienen los recursos necesarios para un proyecto integral. Por eso es necesario el desarrollo rural y los servicios de extensión. Los servicios de extensión pueden coordinar e interceder con las partes interesadas locales para obtener las mejores ofertas. Las agencias pueden ayudar a identificar y desarrollar estrategias de desarrollo económico comunitario que sean sostenibles a largo plazo. Los mejores acuerdos serán aquellos que involucren tanto al gobierno federal como al local.

Aunque muchos en la comunidad científica y la industria agrícola aún no comprenden las complejidades del suministro mundial de alimentos, el desarrollo de un suministro de alimentos de permacultura para una comunidad agrícola a pequeña escala se está volviendo más viable. Los investigadores se han centrado en desarrollar cultivos que puedan soportar las condiciones climáticas invernales. Se pueden plantar ya en otoño y tienen un buen crecimiento de raíces durante el invierno. Eso significa que incluso en las peores condiciones invernales, el suelo está listo para producir alimentos.

la permacultura es realmente una forma de cultivo que se ha refinado un poco para las necesidades actuales. Es un método de cultivo de cultivos de una manera más natural, lejos del uso de productos químicos. Un sistema de permacultura funciona mejor en áreas que no están bendecidas con condiciones de agua o suelo durante todo el año. En áreas donde hay escasez de alimentos, el suministro de alimentos de permacultura es la única forma en que las personas pueden comer cuando hay escasez de alimentos en invierno. Muchos lugares que se encuentran en el cinturón agrícola de los Estados Unidos ya están utilizando alguna forma de permacultura. [satnilesatnews](https://www.satnilesatnews.com/)

